有女朋友既巴打入一入黎

巴打們點樣喺女朋友與打機之間取得平衡

唔好講打機，條路有PS4 d poster 都要兜路走

唔打機

扑撚完佢
等佢累
瞓覺
偷偷地起身打機
Btw以前日打夜打
為左佢戒左好多癮

唔打機x2

唔打機x3

唔打機x4

氹佢一齊打機
預撚左佢係廢
但係又要讚佢好叻

我都好想打機。。。

打住機同佢傾電話
佢做功課我打機

有港女女友仲有時間打機？

唔打機x6

我為左男朋友學識打FIFA 但永遠只打得贏semi pro

我唔打機 但條女日打夜打
為左佢 我真係浪費左好多時間學點打機
Not gay

只要女朋友係屬於清醒
or
你係佢視線範圍下打機

你將會一個親切、溫暖及充滿愛既笑容
😊

😊

🤗

照打,好少理佢,雖然成日比佢話一打機就係咁爆粗[SOSAD]
但我成日同佢講,我打機好過出去玩
黎緊XMAS 仲叫佢買新GAME 當交換禮物

送左部ps4比老公一齊打watch dog

唔打機x9

叫佢多啲約朋友出街 到時就有得玩